%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Dynamics of Software Development }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE  \pdftitle by Jim McCarthy}


{\footnotesize
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
accuse                     &  \ldots  & jemanden anklagen, beschuldifen, bezichtigen \\
bogeyman                   &  \ldots  & Schwarzer Mann, der Butzemann \\
Braxton-Hicks contractions &  \ldots  & die Schwangerschaftswehen \\
brittle                    &  \ldots  & Krokant, brüchig, morsch \\
buggy                      &  \ldots  & Eispänner, Kinderwagen (AE) \\
crisp                      &  \ldots  & frisch, knackig, knusprig, kross \\
cubicle                    &  \ldots  & abgetrennter Raum, Alkoven \\
endeavor                   &  \ldots  & Anstrengung, Bemühen \\
goofy                      &  \ldots  & albern \\
gratification              &  \ldots  & Belohung, Befriedigung, Genugtuung \\
imbue                      &  \ldots  & durchfärben, durchleuchten, inspirieren \\
knee-jerk reaction         &  \ldots  & reflexartige Reaktion \\
litmus                     &  \ldots  & Lackmus \\
maturity                   &  \ldots  & Alter, Mündigkeit, Reife \\
nerves of steel            &  \ldots  & Nerven wie Drahtseile \\
peril                      &  \ldots  & Gefährdung, Risiko, Tücke \\
pique                      &  \ldots  & anstacheln, kränkeln, pikieren \\
plethora                   &  \ldots  & Fülle, Schwall, Überangebot \\
\end{longtable} 
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
promulgate              &  \ldots  & etwas bekanntmachen, verbreiten \\
punitive                &  \ldots  & strafend \\
recede                  &  \ldots  & schwinden, sinken, zurückgehen \\
scurvy                  &  \ldots  & gemein, Skorbut \\
slip                    &  \ldots  & Ablaufbahn, Fehler, Ausrutscher \\
survival-of-the-fittest &  \ldots  & nur die Stärksten überleben \\
vociferous              &  \ldots  & lärmend, lautstark \\
willy-nilly             &  \ldots  & unordentlich, wohl oder übel \\
\end{longtable}
\end{minipage}
}


\end{document}

